分咗手有咩要做

我先
比返佢嘅嘢佢

祝佢幸福